翻office戴唔戴口罩？

戴

坐自己位唔帶

從來無戴過

喺office

戴奶罩